其實出租連登acc給人用會不會ban?

例如借人帳號用來爆料